# **Тестовое задание** #
**Задание:** 

Требуется реализовать простое новостное приложение, которое будет состоять из 4х экранов:

* первый сплэш экран, который обновляет список новостей при первом заходе в приложение. При следующих запусках список новостей не загружается на этом экране, но должен синхронизироваться с серевером автоматически каждые 5-10 минут, даже если приложение неактивно.
 
* Второй экран – собственно список новостей, с возможностью ручного обновления. 

* Третий экран – выбранная новость, отображаемая в вебвью. На экране конкретной новости должна быть возможность шаринга в любую известную соцсеть (желательно использовать сдк facebook/G+/прочее, а не стандартный диалог шаринга). 

* Четвертый экран – информация о разработчике. 

*Создать проект на bitbucket.* 

Список новостей: 
https://alfabank.ru/_/rss/_rss.html?subtype=1&category=2&city=21
  
**Валидация номера телефона** 
Добавить на сплэш-экран поле ввода логина - телефонного номера. Форматировать телефонный номер по мере его ввода. Определять страну по первым цифрам номера (+7 или 8 - россия, +375 - белоруссия и тд). Перед полем номера отображать картинку-флаг страны. Проверку достаточно сделать для 5 любых стран СНГ. 

**Новости во вьюпэджере.** 
Добавить возможность листания новостей. Если пользователь пытается свайпнуть вебвью от левого или правого края экрана - перелистывать на следующую новость( подсказка - viewpager), в противном случае - обычный pan/zoom webview. 

**Возможность сохранять страницу локально и просматривать оффлайн.** 
Добавить возможность кэширования страниц оффлайн и раздел избранное. При отключенном интернете пользователь может зайти в избраное, где будет список оффлайновых новостей. При клике на новость открывается экран с вебвью как и для онлайн новостей.